血濃於水，希望香港人睇一下呢段片，唔好失去左先珍惜

想像一下中美如果戰爭，我地嘅同胞就會好似俾史泰龍射殺果d人咁，d手手腳腳飛哂天，一粒子彈打穿兩個人。香港人就只能好似條女咁得個喊字。
希望你睇完，代入，想像一下果d係中國人

想像完 射左

血濃於水喎，d手腳飛天爆醬喎

3D肉蒲團都係咁啦

想像一下721 831，香港市民就會好似俾史泰龍射殺果d人咁，d手手腳腳飛哂天，一粒子彈打穿兩個人。香港人就只能好似條女咁得個喊字。
希望你睇完，代入，想像一下果d係香港人

拉